[I/A] Fate/Grand Order繁中版 [23]開個po都咁閪耐

Fate/Grand Order（FGO） 繁中版

官網

官方facebook

未來&過去卡池

未來&過去活動

Servant一覽

素材計算器

暫時台服五星排名(只供參考)

溫馨提示

呢個POST係主要討論FGO繁中版。

其他Server就可免則免。

如果想入坑嘅巴打推薦去淘寶search「FGO台服」

入面有好多唔同組合嘅石頭號，可以自己睇下邊個啱再決定點起手

同埋講還講最好唔好講幾多抽中

考慮下抽唔到嘅巴打感受

最後希望大家和平討論，唔好成日發動PVP mode

清算名單：

不了

今日我返工呀 個兩條on9未等人開新post就推爆

開個閪post都咁閪耐

你又唔撚開 1001君

唔係香港唔得閑

咪係，推po唔開po

咁你就咪撚推等人開左post先啦

開個PO都唔UPDATE

Lm
Btw condom巴生日快樂

下個POST加埋E條LINK

用手機開，是但啦

thx千里

決定買咩iem同player未

臨1001再po多次，唔係冇人記得

一陣去試

唔記得你有咩target
Btw其實你聽開啲咩

唔賭唔知時運到

雜食，日系女聲為主，aimer
我依家睇中acoustune1600series,
但係ath 新個隻隻ck2000ti好似幾吸引，唔知等唔等埋好
機就應該zx300
用緊dp100想升下級

我推QDC8

lm

好貴

有冇諗過留player錢去all in 耳gay

都諗過

如果係我直接xelento算

go go go

又易推，個圈又正

睇人買野最開心

其實機我最想換係spkm
可惜太貴，要等中mark six

spkm夠你攻兩次頂喎

大家入咩隊

係

兩邊都要打架

愛扮女人喜歡男性 跨性別港男：渴望被保護疼愛

又post
下次po頭啦
btw佢唔講真係冇人知佢係男

我team nobu
因為冇沖田

Lm

入咗隊個勝負有乜影響架？

無 只不過劇情會跟贏個邊去行
但另一個劇情都可以係myroon睇返
夠時間肝曬兩邊分架

總之而家先上晒課金禮裝，想肯定自己個勢力一定贏從而拎到獎勵點數嘅就兩邊勢力各打一場先，但第一次合戰應該都幕府贏，所以你只打幕府嘅關都得，今晚十二點會發放勝利勢力嘅獎勵點數。

同埋兩邊至少都開一場黎打 就可以拎到每日結算個分

另外今個活動唔駛食果，真係忍唔住要食果都等最後開晒啲關出黎先食

所有活動都係最後先食果架啦

有啲Master成日忍唔到手

幕府跌最垃圾既騎士章不了
新選有黃毛齒輪

我食果刷肥
沖田，信長同bx都未升

所有果都要留比無限池
我對上幾次都咁
次次都過百池

有彩果

爆石既都係大佬
點跟

回錯Post 咋

我都想要bx
情人節無抽卡

仲笑
你估我想窮架？

17歲少女遭性侵算活該 只因她穿蕾絲丁字褲

想打飛機也

愛爾蘭強姦犯無罪釋放 全因少女穿蕾絲T-back 網民po內褲相聲援

左膠又搞事

最後hs1670

邊款

線呢 玩原裝？

yes,條原裝已經好正，唔洗刻意換住

加左名落excel

可以係到post 一次人
你個fd code先

又要慢慢煲佢了

圈無返100hrs以上都未去到

爆下果先
依家先開始打

咁早爆

係咪會打算長玩

我見呢度好多人都棄左

係我先至加

小櫻added

冇,爆黎打下所以關一次

你打是但一邊關 另一邊都會跟住開架喎
利申 我都食左一果

係,但係我夠唔時間回體開哂

都算嘅，都有哂大婆二婆，劇情又好睇，唔玩好似好傻仔

加左

100100271883

加我 報埋你叫乜

無念added

冇體力冇QP冇種火！
啊啊啊啊啊！！！！！

做人要有火

我冇

夠竟煲機係唔係迷信

我素材QP大把
係冇英

我兩樣都冇

我個人覺得玩鐵就冇咩煲機可言，圈就個單元振膜要用到咩上下先有個種味道出

真係要煲架

我之前個對煲好左 唔捨得換添呀

玄學

放日輪之城定放石抽禮裝好

聽人講重要程度係
首歌格式》output裝置》線加耳機

根本就有根據
你google煲機都一堆說明啦

不過難怪嘅 你地班人撚有錢買靚耳機咩 用電話廠送耳機係真係唔使煲嘅

又串

互相平衡架 無話邊樣重要啲
你無靚player又點播到hi res 呀 又點推耳機呀

耳機垃圾又點聽得出 係咪hi res呀

聽講用手機聽歌就唔駛理耳機
因為幾靚都冇用 真唔真?

Source>earphone>player>線

唔真 好多玩耳機嘅似玩玄學咁
都唔撚識嘅

其實同電腦砌機咁 睇你set野夾唔夾

Source唔講啦 基本黎
以外嘅耳機一定係影響最大
所以多數換都係換耳機先

我用開垃圾手機加屌米38蚊聽歌
重點係一定要down 320k聽
128k同320k真係好大分別
不過睇post話再上就要睇係隻耳係唔係木耳

而且有人話耳機都係味精既一種?

都係個句啦 真係互相平衡 無野好嗌
我換就都係會成set換

你去舖頭自己試下聽下咪知

成set換基本上攻頂先會
唔係人人都好似你咁富嘅

唔洗理啦 自己覺得好聽就乜都得

電子野優先度對我黎講音質真係排到好後
睇post見人買原材料自制耳機係幾勁既

音質好重要架，最憎睇卡通啲聲分離得唔好

就好似人眼分唔分到60HZ同144HZ一樣

依樣反而我明
成日人聲太大 Bgm太細聲

其實分到，玩開槍game就明

玩過144hz真係唔會再想用60hz

100,100,367,697
最近斬左好多人
又有4個位

石抽禮裝

加左
永遠喜歡瑪修

天元好好睇呀
唔知點解當年睇左1集就冇追

唔識貨囉當年

我都未睇

唔鍾意機械人番

機械人只係形式，佢係熱血番

我入抗係SEED
當年天元太hardcore

天元超好睇

而家少左好多熱血機械人番，好失望

近年機械人番冇一套正常咁濟

天元已經係天花板

Darling

不要再說了

呢套我有睇 中哂伏

頭7集我睇到哇哇聲。。

Darling出預告，宅男坐定定係屋企部電視機前面期待神作出世。

Darling出第一集，宅男認為動漫界又要出一篇史詩，不斷出文吹奏，拉人入坑。

Darling出第十三集，宅男開始驚，叫人唔好棄住，仲有希望。

Darling出第十七集，其他觀眾已經走哂，宅男仍然死頂。

Darling出第二十三集，宅男終於頂唔順，大叫一聲屌你老母打爆咗部電視個mon

近年虎頭蛇尾真係太多
個個都想搞大新聞
結尾王道少少正常少少都唔得
係要超展開收唔到尾

當年睇天元睇到個人好撚熱血

係 成日玩到太大唔知點收科

醫生有冇計過bo5要幾單，非常認真問

歐洲人不能作準

準備好bo5阿比預算

100,103,725,732
求人冇要求

平均應該要12pack

冇位了暫時

我抽到已經知足

><

召喚醫生

我諗緊直唔直接突滿加分禮好呢

成班第2次勢力戰去打織田點，速刷真係重要過素材？

織田有心臟，急用呀

仲有70個

第二次唔係雙晶同書頁咩

講緊點數獎勵

第2戰

爪重要好多

雙晶同書頁都急住用 唔知打邊樣好

咁書頁啦
FQ黎講書頁難打少少副產品又差D

我俾我參考你啦
黑狗 12
魔伊莉雅20
嫁王2.5
Bx 10

20x600

2.5

有冇人分享下3T隊，最好高加成

各位早晨，又到肝之禮拜日

肝息日

第二戰竟然仲係織田稍為佔優

食全餐 正

班人為果10個心臟痴哂

依家好似係平衡

終於跌禮裝

燒！

但今次會送五張
跌左都冇咩用

死post日

成班偽毒

幾時返HK?

21號飛

執野

最後一日先執

夠時間?

我拎好少野返去香港
最緊要係部ps4

PS4

終於正常返

我依家仲2邊都6萬分冇加傷裝用

我得織田十萬分嗰張...但日輪城未換晒

好多現充

その心臓貰い受ける！

冇人

今集六花冇戲份

偽毒po

All player of tranditional version fgo are mk

得我係真毒

Tranditional version

自 翻

真毒都得罪你？

永遠星期日都係冇人

我都真毒

又引燒?

淨係見到金箱由頭跌到尾

祝白貞早日寶五

打素材用曬歐氣

到抽卡就

計概率嘅話佢都好歐架

係咪0.0017%咁上下

打邊關有頁出

新選組NOBU

thx

Mo人有？

PS Store做緊特價

自然回體打一日得嗰幾場，冇心機研究3T隊住

想抽時間打爆P5，養活動好哂時機

隻P5買完批係度就嚟兩個月了

咩驚？

nobu

nobububububu

都係巫師、fallout, FIFA嗰啲

你仲以為你有特別GAME想買
我想買戰神同DETROIT

之前買左了

其實如果唔係為傳承結晶同茶茶
我今個活動真係打算休肝
活動兌換素材都唔吸引

自然點體能說肝嗎

淨打算攞登入獎勵就off

咁係直情唔想玩喎

好攰 呢排

最近消秏過度？

蘿莉能量不足呀

用Ntr能量頂住先

Ntr你地老婆先

醫生幾時幫阿比bb影咗相

千5筆直有咩headphone推薦

耳牛

佢地班友用開幾皮野
千五實冇留意開啦

有閒錢不如拎去課金，耳機買咁貴驚整壞

大大力扯落黎

打輸csgo真係會掉落地

你去硬件台問啦

我用雷蛇

雷蛇MK仔用

電莖

雷蛇慨念股

nobu即係咩級?

nooooooooo buuuuuuuu

幾好用

八百蚊

G持電莖公司

一向係佢fans

我見用親RAZER啲同學都有女

我有罪大隻藍牙

Hatomugi啲片真係好正

唔駛多謝我

Nobu 會跌呀
打就緊係打最高級
不過今日已經係第3round
好似要打番職田

啲人係咪痴線？開左20分鐘打左1/3血

第二格
全段係有提到羅曼醫生唔太可靠

但醫生已經

痴線一個鐘就搞掂，太多痴線佬

已經全白

已經打完

痴撚線公司

Cls打左六七場就完左，快到呢

仲諗住刷下齒輪+雙晶

佢點計80幾個鐘出黎比人打

見情況唔對路，即刻食返一粒果打素材

我打完第一場就完左

有冇咁快呀
你班友真係狂打

你地講我先知有鬥快活動

其實只係血量set錯，巴哈果邊已經屌哂鬼

一定要賠石

想佢賠素材，農嘢好麻煩

啱，每樣10打唔該

最好一億QP

why not both

再次感受到劍蘭有幾OP

之前終章打魔神柱又唔見打得咁快

Bug嚟

做咩第三戰完左？

終於有活動出bug
可以執柒

我冇左30萬呀

訓一教就完了

On撚9官方

30萬賠30石唔過份呀

好彩12點仲未瞓

30石換到d咩
樣樣料整返百零2百個黎就差唔多

垃圾驚

有10抽有希望

估計賠5粒金果就算，最多加三粒石

靠台仔
送石頭

一開game
點解可以冇得打活動

你班友唔洗瞓

台服出bug咋，唔關我地事

送石頭定送點數好

電腦分析：
送金果95%
送點數4%
送石頭1%

agger，睇黎都係得10粒金蘋果

個文明開化級用1張突滿日輪城(好友)+2張未突滿日輪城一場都係每邊一萬多啲點數
打一場拎完金果就算，清空商店再打

好彩趕得切12點打一場

打完一場之後即刻扣左1/5格

打完土方見冇左1/3已經心知不妙，拿拿聲啪返粒果打返場先屌佢老母

不睡的鳥兒有蟲吃

下次羅生門同鬼島都唔敢瞓住
上次鬼島唔記得邊隻鬼又係瞓醒就死左開始打緊下一隻，痴撚線 應該同科技號有關

係對你地呢班怠惰嘅人最大懲罰

咁早訓 抵你拎唔到獎勵

通宵肝活動係基本

有人話上次B服打唔哂
咁最後一個鐘就出手SET 1Hours KO
咁台服就可能拎左黎用又唔改返正常

我未訓但係冇體

仲衰 打活動連蘋果都唔食

我miss左啲咩

明顯set血量嘅時候，官方set漏左一個0 ，一個鐘就完活動真係cls

30萬分

set漏左一個0都係少10倍時間
應該set左1小時內完

30萬積分

辣殺驚正常發揮

得你唔cure

大家早晨，咳到甩肺刷野都冇心機

唔好傳染畀你乖囡

我幫你接佢黎我屋企住到你好返先

送分1倍1
3金果1倍2
10金果1倍4
3石1倍4
10石1倍10
30石1倍50
100石1倍999

唔俾人養生

土方1倍100

開返個啲關呢

通常都係由佢傳染比我

佢阿媽話放係姑姐到都唔肯，你都係放棄啦

叔叔我唔係啲咩壞人喔

正所謂龍床都不及狗竇

開返個啲關呢=mission impossible
台服邊有IT呀

咁畀我去你屋企幫佢吸曬你排放出黎嘅病菌

冇咩嘢其實

係食多幾粒果同唔使食果嘅分別

賠石應該過唔到日本嗰邊，所以冇諗過

開返冇可能啦，直接賠果最多賠埋點數算

請務必請我幫你
當我空氣清新機就得

咁對打左個啲人咩好唔公平

求其畀返3金果班怠惰咪算

如果賠點數
打左果理應該有都得賠
即係拎雙倍

G持

唔介意啊，非常g持

G持有打拎雙倍
無打得果

打一場就有三十萬

兩邊各15萬點數，加埋咪30萬

直接賠爆點數 大家唔洗爭

我婆

我看過你老婆所有本子
但無一本主角係麻婆神父喎⋯⋯

親愛的御主，您好：

在本次活動【嘮嘮叨叨明治維新】中，第三次勢力戰 ─「決戰，日輪城」因設定異常，導致部分玩家無法體驗第三次勢力戰之遊戲內容，影響了各位御主的遊戲體驗，對此我們感到非常抱歉。
對於該問題補償如下：

【補償內容】
「新選組點數」*150,000
「織田幕府點數」*150,000

【補償對象】
11月19日22:00之前登錄過的玩家

【補償發放方式】
於遊戲內禮物盒發送

【補償領取時間】
11月19日22:00

渣ga

當我乞兒咩

果都冇屌佢老母

垃圾!!!!!!

不過我都想要埋素材多啲

冇望過賠石因為日本嗰邊唔會批，起碼要有果啦
賠得垃圾點數仲想啲台仔投佢票揀佢做Google Play最受歡迎遊戲，而家投票期未完，等睇好戲

所以打左有多三十萬🤔

YES
多30萬>唔駛打咁多分關>打其他素材關>素材多左>人都精神左

又話

咁 囉

口裡說不

愛扮女人喜歡男性 跨性別港男：渴望被保護疼愛

千里新增傲嬌屬性

快啲搵手足埋佢單啦

[仙人合集] 愛田奈々 119.4

你夠係啦

我未曾試過自稱小妹啵

你傲嬌男

我只係細蚊仔性格

直接補點數都on 撚9，鼓勵人用bug

即係屎忽鬼啦

我就係唔gur呢點 明明係佢出錯但打左啲人又多三十萬

有次抽卡池出bug都可以針對性補償啦，睇佢有冇心做

我都屌佢架，起碼要賠金果

這30萬點本來就該發的叫補償？

已經打過的多拿30萬，進度比人快好幾天還少打十幾場文明開化

王董好歹露胸部道歉或發金果吧

看來可以把Google年度遊戲的投票取消了

Diu gay

我有打 多左30萬
我即刻開個google play account 畀最好評價呀

你怪就怪自己懶鳩唔起身肝活動啦

不嬲都係不患寡而患不均
睇下台服點拆

就呢個補償 就值得我即刻課返兩pack幫王董架跑車換軚啦

正一屎忽鬼

其實點數補償就預左實有
不過就唔可以係主體
送多3粒果班台仔只會嘈2句就算
唔會好似依家咁

根本就好fair 我半夜要唔訓肝活動先多30萬

我肝緊個陣你地就係度訓緊 第2日仲要乜都唔洗做就有返30萬

好公平lo

到佢派幾粒果你咪又想佢派幾粒石
人類嘅貪婪係無止境

但本身活動個量係for人人有得打
你自己肝關其他人咩事

我無話關邊個事 你唔勤力梗係唔關我事 你無分亦唔關我事

我只係想講 我勤力所以我有獎 你唔勤力所以你無咁解

佢而家又補返分 追度又推快左 可以早啲打之後高效關 變相係幫你地慳左 都唔知你嘈乜

你地原本嘅獎勵都一樣可以攞返 佢又無唔畀返你

只不過係因為我地有打嘅人勤力先會有多你地30萬 就係咁簡單

完全係一副既得利益者嘅口吻

啲兌換用素材都掉得唔少下，我諗今個禮拜畢業都有可能

下個活動好似要等到十二月中先開

我只係講返事實同你分析

我其實仲蝕左 因為我要畀最少40體打凌晨嘅關先有分 你地乜都無做都有分

所以我都支持派果 不過係派返畀凌晨有打嘅人囉

G持派果，特登食果打架真係

啱呀，為左獎勵，我地食果打先有30萬，依家啲人咪都冇做就有30萬，真好

最公平就開返個關出黎比人打啦
但垃圾台服做唔到

做唔到之餘覺得日本嗰邊唔會畀佢咁搞

我覺得台仔嘈完好大機會額外賠金果架喇，等下先啦

你地依家係60喎

果都冇粒

早知唔咁早換晒日輪城

咁本身活動都得30
另30 只係我地勤力/有付出蘋果嘅補償

你而家咪一樣有返30

醫生揸住我地春袋，任串

點解要魚蛋我地呢班勤力過/食左果嘅人先

前一天仲話冇心機肝淨係LOGIN算
死好命打1場半場偷到雞就咁串

乜都冇打無啦啦多左30萬分
爽啊
dklm一點想打果陣已經打唔到

我咩都冇講喎

根本直接回溯+延長一日再補果就搞掂，兩邊都冇人嘈

如果岩岩果一兩場跌左禮裝/抽5星又點計
台服IT:屌 我點淨係回溯活動

根本做到係佢肯唔肯做

你知唔知台服都照COPY B服黎用
如果B服叫做有IT兩三隻
台服最多叫做BACKUP佬+簡繁轉換員

可能係鄰國IT做埋

台服係連bugs都跟住B服

台服唯一做得好係線下做得唔錯

佢有啲位仲係簡體，睇得好唔舒服

因為營運唔係bilibili而係智冠

仲要簡繁轉換都做得極差
成日都轉唔哂

執柒咗去啦.jpg

親愛的御主，您好：

在今日11/19凌晨開始的活動【嘮嘮叨叨明治維新】第三次勢力戰 ─「決戰，日輪城」因設定上的異常，導致整體勢力戰的完成速度異常，使大多數御主無法真實感受到第三次勢力戰之遊戲體驗，對此我們感到非常抱歉。

今早，我們優先針對御主關心的活動點數問題，進行補償的安排與公告，營運團隊此後也針對後續補償內容進行了積極的討論。目前確認追加補償如下，並再次誠摯的向各位御主道歉。
補償如下：

【補償內容】
聖晶石*6、黃金果實*3

【補償對象】
11月19日22:00之前登錄過的御主

【補償發放方式】
於遊戲內禮物盒發送

【補償領取時間】
11月19日22:00

賠埋石

It's stone time

真香.gif

應該緊急通知日服原廠

開多次個關黎打好過啦

同上次羅生門一樣唔屌唔鬆化

屌 我凌晨有打喎 點解我要同你地一樣重新黎過 我打左同你地無打個結果係一樣 咁就真係唔公平喇 你點賠返時間畀我

而家根本都已經係你地無打嘅人有賺 又有30萬又有多啲體打高效率關

搞清楚 而家佢無拎走你30萬 只係一班有打嘅人 用左體力同精神甚至蘋果去打左無咁高效嘅關先有多你地30萬

有多啲體打高效關+原本有嘅30萬
比
多左30萬 但用左體力同蘋果去打關較低效嘅關

你地自己諗啦

算吧啦，上次b服出bug連抽5星都可以針對性回溯，唔通果班人話用哂佢一世運咩，呢個係最簡單又比較公平做法

拎黎抽CCC池

6粒抽條毛咩

兩次單抽寶二！

打過咪賠幾粒果，有食果咪俾返你，佢係有能力做到只係做唔做

6石3果
佛心公司佛心營運
唔要30萬都

反正都係養生打
而家仲要派分派石派果
笑死

醫生根本唔care啲果，係care打咗出去嘅肝

你咪慢慢求佢回溯囉 反正我60萬同石已袋

我只係想畀個較為合理嘅解釋等你地唔好再鑽牛角尖

不過就好似睇漫畫睇到最尾skip左過程得番結果咁囉
好似藍染話齋你幾時中左鏡花水月都知

真呀其實
我真係無興趣又要畀時間重頭開始打過
仲會推遲之後活動日期
而家咁樣仲幫我休下肝

多謝王董 收工就幫佢架車換曬4條軚佢

又課到寶五

而家希望CCC活動最遲12月10日就開，唔想等咁耐

拖耐啲，想農QP

呃人架！農唔撚到架！永遠都唔夠架！
啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！！！！！！！！！

BB

最理想26號出預熱CCC池
12月3日就直接開CCC

佢賠幾多我又唔會在意，只係提供一個比較合理平衡解決方案俾佢，呢d野不嬲都有嘈，打咗咁多年機老早睇化哂

岩呀 唔係有幾在意
係要冇野揾野黎嘈下串下先會愉悅

唔會26號開咁癲掛 不過係就好

跑車服唔意外

難得可以屌到佢派石

今日550日
計埋佢送6石就有120石
到CCC應該有50抽戰早見

課多pack

10抽寶2
20抽寶5

白貞？

每10抽10隻白貞又唔區呀

一個十抽十個盤

失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した
失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した
失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した
失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した

あたしは失敗した失敗した失敗した失敗した
失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した
失敗した失敗した失敗したあたしは失敗

想像唔到

到時千里又開台表演十抽收工

醫生都爆死(寶五唔到)？

讚美台服

non non dayo

証明台仔係賤骨頭 唔屌都唔化

今次活動掉率真係幾好
係衰在冇牙

刷返幾打書頁

本身已經有14打
點知仲係一車車咁跌

我差十萬八千張

我諗起打工戰士

愛的御主，您好：

在今日11/19凌晨開始的活動【嘮嘮叨叨明治維新】第三次勢力戰 ─「決戰，日輪城」因設定上的異常，導致整體勢力戰的完成速度異常，使大多數御主無法真實感受到第三次勢力戰之遊戲體驗，對此我們感到非常抱歉。

今早，我們優先針對御主關心的活動點數問題，進行補償的安排與公告，營運團隊此後也針對後續補償內容進行了積極的討論。目前確認追加補償如下，並再次誠摯的向各位御主道歉。
補償如下：

【補償內容】
聖晶石*6、黃金果實*3

【補償對象】
11月19日22:00之前登錄過的御主

【補償發放方式】
於遊戲內禮物盒發送

【補償領取時間】
11月19日22:00

愛的御主同愛的戰士老虛有冇關係？

係,冇!

果青13偷跑
又係兩難-追live定等完本

你咁迷戀蘿莉第時點搵老婆

去非洲應該冇限，特別d族長話事地區

所以醫生成日飛柬埔寨呢啲地方

但佢係歐洲人又點計

去東歐應該都可以

我就係鍾意未成年

佢地壓抑心入面既慾望
但是每當夜深人靜既時候
在床上望住老婆
眼神中反映出內心黑暗面就會表露無違
扭曲既慾望因為壓制而變得更強
如同人既念死後更加強大一樣
當佢地忍唔住出手的時候
信用卡已經課左20PACK了

唔得閑上黎一排，又多咗好多醫生嘅院友感

去左邊度玩

台灣啫

去睇上次俾醫生個展覽

真係去左 ?

BTW 我返黎第二日又係飛TW

冇FBI大家可以放心

投影魔術（信用卡）

咁我搵一號嗰個星期嘅機票先

有神高 buy了

metal build

Link?

Mb都係得7隻 玩到00q 之後個啲就無買了

參戰作品
無敵ロボ トライダーG7
聖戦士ダンバイン
聖戦士ダンバイン New Story of Aura Battler Dunbine
機動戦士Ζガンダム
機動戦士ガンダムZZ
機動戦士ガンダム 逆襲のシャア
機動戦士ガンダム 逆襲のシャア ベルトーチカ・チルドレン
機動戦士クロスボーン・ガンダム
機動戦士クロスボーン・ガンダム スカルハート
機動戦士クロスボーン・ガンダム 鋼鉄の7人
機動武闘伝Gガンダム
勇者特急マイトガイン
勇者王ガオガイガー
装甲騎兵ボトムズ
装甲騎兵ボトムズ ザ・ラストレッドショルダー
装甲騎兵ボトムズ ビッグバトル
劇場版 機動戦艦ナデシコ -The prince of darkness-
真ゲッターロボ 世界最後の日
トップをねらえ!
マジンガーZ ／ INFINITY
ガン×ソード
☆楽園追放
☆カウボーイビバップ
☆わが青春のアルカディア 無限軌道SSX
☆魔法騎士レイアース

超級機器人大戰T
平台S4/NS
2019年預定發售

今次打和 super

高達你都有玩 你究竟有幾多身家

mb淨買左arx7

楽園追放

機戰x 我仲未爆 只係玩到2x話

Mb 我有舊arx8 exia雪崩豪華版 命運連光翼 F91 紅藍迷 00q

GAOGAIGAR

我仲有啲千值練同超時空要塞超合金

装甲騎兵 可以玩返激勵哥了

佳佳佳佳佳佳膠佳架

有聲

好撚富

千值練隻勇者好正

還好啦
我由細到係玩機器人先嘅 屋企係究極多模型 以前學生有時間會打磨噴油舊化戰損之類都識同有齊工具 屋企仲有AB膠每樣兩罐用黎做複件 而家都唔玩模型 都唔知點處理

唔明倒幕個倒時計仲留喺度做咩

果然係多才多藝嘅LOLICON

而家學緊煮野食

想氹小妹妹食落左安眠藥嘅食物？

點解會解讀到咁

覺得醫生你會想咁做

雖然我研究左好耐啫喱糖

佢根本就係想你咁諗
之後比你話變態

醫生如果畀蘿莉話佢變態嘅話會唔會jizz in his pants?

點樣先可以遮到啲**味同埋份量

真係分唔到真癲定假癲

狂化EX

有神高 樂園追放

儲左好多大奶奶圖 但又怕比人批鬥

今日用孔梅修打土方，用左60回合
0符0石0禮裝

狂出技就磨死佢

陣間用伊莉雅小黑打

用D加攻擊禮裝打，唔好學我

鐵血同革命機出落電話game到

諗唔到點幫班黑社會洗白

神高都出返黎 幾時到dboy

想要埋az

我3套都想睇機戰改結局

Az 革命機 鐵血啲歌一定好正

今集冇天元 冇得聽op

對上v同x我已經究極同情敵人 我方已經好多超級超級系

屌 今次仲嚴重 敵人表示：你地有渣古王，又有勇者王，又有機動武鬥傳 我地唔洗打啦

希望今集Boss勁返d X既Boss勁冇feel

V更如無 機戰無雙咁

不過最重要係劇情唔好咁on9 有w一半既水準都好

又貼我老婆出黎

w寫穿越果part接得好正

送石

感覺唔需要刷點數，分分鐘搬完商店就搞掂埋

連果都唔使食，一定搬空商店

我食左

佢地次次都咁講 但我次次都打唔哂

早

又扮

腐女寫「BL」小說大賣惹禍 遭判囚10年半

迷福嘅人要小心了

牙福絆十嘅人
祖國is watching you

你有日失蹤我地就知咩事

你都係
成撚日北上 仲要迷福

想問今個活動之後仲有冇新關係高啲掉落率？
宜家仲少過上個活動咁
90lv嗰幾關我完全過唔到
上個活動淨咁多野搬唔到

咩關都開晒，而家每邊最尾嗰三關已經係最高掉落率，你練滿雙送嘅信長/茶茶，隊伍前排放加成禮裝（無嘅放日輪城），後排放三張壬生狼，已經夠晒打。三張壬生狼加成150%攻擊力，茶茶同信長另外加100%。

無喇 而家所有關都開曬了 之後無新關

我記得咁多關都可以用大英雄黎炸嘅 放入隊清一波都係方法

今次活動有壬生狼
你拎隻信長/茶茶已經可以亂打
都唔夠打就用埋人地壬生狼
200%UP傷害一定夠打

除非好急需,唔係唔好換太多棋

反正佢冇抽呢個pool嘅話都冇咩掉落加成禮裝，前排打手(信長/茶茶, 名拉什)放開場就有50np/日輪城禮裝，拉好友孔明，後排三個放壬生狼推高攻擊力，都搞掂了

佢上次淨係搬到咁少野
信長有無換齊都係問題⋯⋯

唔會啦
正常人都知換英換靈基先

有換齊但冇種火升

Trinidad麻煩confirm下
btw, 我明醫生擔心咩啊，信長係用點數拎，佢唔知有冇換齊五張

有幾多張壬生狼喺手而家？

本身三張 但on99合咗

千里起身未？我好似見到你師弟
禮裝呢家嘢，未有五張以上都唔好合住，下次記住

如果真係唔夠打 就借人壬生狼沖田/信長/BX
仲有未知你有聖喬治未?
幫打手擋前1-2round傷好重要

有但冇升 種火有限

如果活動禮係活動完結前都唔好合
除非你肯定合作都完成到活動或者是加出現率禮

用人地打手，自己出大英雄加一堆坦啦唯有

我username中譯咪千里達

LV1都用得呀
擋下傷又可以減cost

係千里爸爸

又關我事

弁慶、聖喬治、Sparta、學妹、狗哥加嘲諷禮裝、咒腕加嘲諷禮裝，全部幫手擋傷

今晚研究吓先
宜家升咗嘅得呢啲

下 我日輪城5張合曬

聖喬治學妹top tier
其他真係唔洗得登升

中二王係真愛？

你收多30唔係邊會快合

邊撚個黎 avenger?

係，佢要等多年幾兩年先強化

之前升落嘅
宜家收手啦

希望廚
令到我對2代其他人物冇哂印象

有咩所謂
又唔係刷唔哂分

早晨

幫support隻信長裝左壬生狼，但冇咩練技，你睇下夠唔夠用

清左個兩日前，而家有一個位，加左喺呢度講聲，thanks

見到你隻馬修未80
下個活動要過左終章先有玩同拎BB
我建議今次活動後有減半AP過主線先

我試過平鋪5張入去打文明開化
勁撚煩同曬時間 之後就諗不如合滿一張打素材順便打埋分算

我卡關 卡咗係小莫無限大炮嗰到

1.睇攻略
2.用好友
3.上黎搵好友換岩用英
4.令咒
EX.入coin過....

B叔人理最終防線..

冇b叔

我日服用好友金閃大腿過 之後放左3隻嘲角

不過你呢度都卡 咁7章後面應該都過唔到

搵大腿換俾你啦

真 我7章後期同終章全部魔神柱都係咁樣過
雪B加御主特斯拉院制服真係無撚敵

我之前日服都係B叔

我日服得呢啲都過到終章

咁快開始杯

刷埋個日帳復刻就返黎刷明治

醫生為左伊莉亞會去到幾盡

笑死

所有冇自叉單體角後排吸絆

坐監都得嘛

推

見到未滿等未滿技嘅老婆真係周身唔舒服

天奇 added

Added

黑白貞都絆10
下個就到弓呆/馬爾大

那有火種

當你將一車車金種火拎去賣
個心就會好痛

冇農具農得好痛苦

未寶五啊

唔換棋應該好easy

課返pack抽下囉

成日曬

唔似你咁富

老實講無課5星有寶1都偷笑啦
係我4星好多都冇最高寶3大姐既情況下
真係唔知講咩好
到依家都未有B叔騎馬大

竟然有人無課

有$人

me窮撚黎
今個月已經食左20日樹皮

福袋都唔課？

有白貞pu佢先抽下，無課寶四(好似係)

就快冇$交租

無課是一種信仰
而且FGO微課中課仲傷心啦
一係課到巨頭咁

好似變態神父同醫生咁

福袋就好似中學生比FD叫試下TAKE野
不可一不可再
買膠好過

福袋都唔課既玩家
捨棄！

未係福袋中過想要嘅野

除咗第一次福袋

3週年EX袋可能會失手
睇下到時頂唔頂得住

無課表示支持

點解會傷心？

又ex袋

me都係無課，g持

岩牙 G持

根據非正式統計1年送600抽
即係每個月50抽~1pack左右
你覺得每個月要課幾多pack先可以有顯著提升?
而且課金後慾望會大好多

唔中個人會晦氣好多
總結就係一係無課一係課到有
之後就變左巨頭

所以活動最抵抽，有中當然開心，唔中都可以當抽農具

我淨係想整靚個支援

只會抽鍾意聲優既or廚角

唔使諗咁多 純粹只係一場賭博

唔抽=抽
抽=寶5
守護=唔抽

我都覺

我都係 4星以上最高寶得學妹寶3

有冇3T文明開化隊速刷可以分享下

唔要高加成就有

可以

我幫我研究下

如果唔3T
要幾多T

又唔係刷箱活動點解要逼到3T

我試過平鋪6個都係日輪城打左10t

10T

因為有時刷刷下做緊其他野

返工刷一次，放飯刷一次，訓覺前刷一次，一日上三次

唔刷文明睇落會唔夠分

唔係無限刷箱或者時間好短嘅活動，好悶

搵人直播刷高難啦

G持大師兄千里

其他地方睇到
CCC採取100項任務制
其中有個任務的達成條件，是要讓活動角「BB」昇上靈基三才能達成
所以請保留至少180個全職/215個七職種火備用
不然要吃果去刷種火了

今個活動啲金銀種火留起，完左活動後嘅長草期刷種火，搞掂

已經留定一大堆種火

唔會啊 依家應該兩邊50萬分 一場萬五分 應該夠

5T搞掂都叫高難

條友錯左
唔洗180
只係要112就可以靈3
180係靈4

你有多30下話?
同埋一場有萬五咩?

我咁樣就3t過到
畀你參考

係 有啊 我放4張日輪

已經全部食曬

可以一戰!

我刷小判同砂金都係一日輪一加成三壬生，夠快

唔趕時間 我淨係放一張狼

食銀火頂住

我打文明都係得各萬一
唔知係個場少定點
希望唔駛爆果啦

養生活動黎

Me2

我依家得26/40
即係差134
去到3/12仲有13日
即係有13X288/40=93場左右
當平均一場有1
即係得93仲差41

上晒日輪城打文明開化點會得1？未計拉好似醫生呢啲突滿左嘅大腿

文明都得萬一咁少 放左幾多張日輪

刷素材關上一張日輪城都接近一萬點

講緊唔打文明
打文明我估一場有2.5-3呱

我已經順手合左
因為素材關放日輪放得2張
點知真係計數就開始唔對路

文明6張日輪應該有各2.5 我放4張都各2

你有農具 咁搬完商店 再去打文明咪得

試多幾次睇下素材關去唔去到1.3-1.4先

根本就應該最後先打文明

佢派多左30萬 連文明都唔洗打

今次真係一符都冇抽過
得送個張3星
素材關估計要各打25-30場
所以先特登計唔打文明得唔得

搬空完商店再打文明根本輕鬆畢業，拎左60萬分嘅唔駛打都未定

冇抽點解唔放曬日輪打素材關

你拎30萬定60萬分先

我得30冇60呀嗎
如果有60我唔洗計啦

因為我係強逼絆患者
COST比後排五星食哂
而且5日輪好易炒車
最後幾日睇下洗唔洗轉打文明啦

same

咁活動期內都有種火換嘅 仲有12月50甩
5京啦

活動期內會影響節奏
提早儲定方便D

快...快點給我抽！快點...嗚啊！

射精院

想抽不夜城assassins 但好驚會歪舊黑肉出黎

不夜城assassins

唔講名啦 廢事畀人屌我劇透

個舊黑肉正喎

黑肉姐姐我不了

要黑肉我等1.5.4好過，正咁多又有得玩NTR

黑A都係黑肉

留畀千里

男人咪啱你囉

我只愛大波女女

me too

Me three

千里其實係泰國人？

黑肉又大波得濟 不了

呢度日日都咁多痴線佬鳩up
你信一句都死啦

1.5.4嗰個好好J喎？

1.5.4個隻都可以接受 1.5.2個隻不了

有冇圖

1.5.2 黑肉

1.5.4 黑肉

一張480P
一張FULL HD

一睇有知係無私

我術職太多

一隻打王限定，一隻藍寶具打手，但主要都係用黎賣肉

fgo is h game

畀毒撚用黎打J用
利申：毒撚

呢到發生咩事

Welcome to the fate gay order

J黑肉都gay？

j牙福仲gay

牙福系有丁嘅女仔

講最正嘅黑肉梗係尼托

泳裝2期最高人氣

寶八左，黎緊泳裝都射爆佢

智慧

啱先汁到部手提電腦交左比新巴

搭son bus 港島人

咁好人

正常啦，自己吞冇用

因為一定有密碼 攞返屋企都無用

唔係可以強制洗機咩
btw 我見到都唔會掂當睇唔到

我之前都執過銀包 我交左畀司機

如果個銀包係一個蘿莉跌嘅會點？

蘿莉都係天使 唔會掂到錢呢啲咁污衊嘅嘢

蘿莉係自循環系統，唔會同外在物質有物理性接觸

100,102,509,769

分身冇活動禮裝用，有冇人有位可以carry me

分身緊係插正身啦

隻分身用嚟掛2030孔明畀正身用

我都想正身可以carry分身

日服走狗

少血土方又幾勁嘅真係，但係男人...狂職又唔夠隱陣...

Po錯台

潤滑液竟藏「大悲咒水」瓶 開泓法師房內查扣壯陽藥保險套

屌你痴撚線咩肛門鬆弛劑

上緊夜校 見到個咁嘅WiFi

痴線佬無處不在

咁都撞到自己人

醫生上緊蘿莉控深造課程？

10 年起步

哇 土豪金

銀黎架 燈光問題

你地有睇史箂姆？
（無聊一問）

睇開漫畫 開始建國就好悶
安滋大人正d

兩套都係幾悶
唔知動畫問題定點
節奏真係太慢

overlord 佢地話cut左好多

史萊姆動畫做得好慢

輕改真冇咩邊套節奏好

見多人吹奏史萊姆
但自己搵唔到優勝地
利伸睇左7集

輕小說，本身啲文筆唔好，劇情好都救唔翻

冇嘢睇搵嘢睇姐，今季糧草

只係唔明點解有人吹奏
反而有人吹奏黃金神威
我就理解到

係cut左好多，小說正好多。

我已經睇曬所有小說，動畫除左第一季，其他都係笑話，真係cut到無得再cut，好多精彩內心戲比佢地cut曬

黃金神威係正嘅，但經費 ...

黃金神威好睇 ?

美食番黎 品那 品聊

我開左漫畫黎睇 睇左幾集

睇卡通版啦

好唔好睇因人而異
但一定唔你失望

*令

吸血鬼好睇

有原作都唔睇原作

利申鍾意睇漫畫多啲

乜黎

除漫畫人 依家仲有咩APP用好

醫生係時候去關懷同守護illya 喇

我唔係聲優豚 不過我有親伊莉雅都重課 都叫幫佢加左出show機會

前排有個連韓國webtoon咸漫都有
但好快比人ban左

咁呢個啱唔啱你？

屌 佢系列嘅本子男主都好人渣⋯⋯

呢類網上漫畫諗起RELIFE

relife都好睇啊
但webtoon有啲仲好睇

唔知點解啲韓國仔畫啲女好撚好丁

呢張正

好似有人刪左我，又多個位，有冇大腿想加？

加左麻煩喺度講聲，thx

千里added

你有啦

Me啱啱入黎 係咪認錯人

智將流大師兄，我細細個就聽過呢個名喇

聽聞技術流大ching好靚仔 是咪真

愛扮女人喜歡男性 跨性別港男：渴望被保護疼愛

應該話佢靚女適合啲？

狂熱巴膠偷駕巴士十公里後撞車 官斥：你以為睇過YouTube就識揸巴士？

巴膠

加咗
橙色字

講錯，黃色字

偽娘醫生最愛

YO，早晨

好友數達上限喎你

晏就飛

時差

好眼瞓

答我呀！粒波係用嚟做咩架！？

用嚟射

我唔做呢啲嘢
我只會喺office玩FGO，甚至食果刷無限箱

5射ball只會畀人睇吾起

廢jer先射波

今朝冬到起唔到身射左

醫生今晚接千里機？

唔啦 交畀秀吉接佢基好啲

@秀吉

？

【唔撚明】其實睇CP係咩心態？

我都唔明

我覺得你應該有睇過囉

咪扮

有冇人裝左突滿社交花

醫生

我仲刷緊，唔想突滿住

我差一張呀

我睇錯左？

大家早晨

風起雲動拳

個女好返未？

星爆氣流斬

阿女冇野，係我咳到甩肺

Take care

Giga~Drill~BREAK!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

不得不佩服cctvb配音組，張Hell and Heaven譯做風起雲動拳，順耳過直譯

渣 warudo

仲未上機？

華光耀劍峰

上了 香港時間十點半飛

唔google都唔知係乜

飛機有wifi ?

未起飛咪上下連登

開始比賽前要睇佢轉十鳩幾個圈再扔鳩架車入場先得

有冇儲定d片係飛機打丁呀

仆街隔離坐左個bb仔 我屌！！！

google一開就係呢條片，我完全唔知佢做乜9

點解我次次坐長途都要撞bb仔呀！！！
我DLLM！！！

真係歡樂停不了

必殺技黎

我覺得帶bb仔上機嘅人真係好自私
次次都嘈哂全機人

唔好講得咁絕，小心他朝君體也相同

我真毒唔結婚

都話唔好講得咁絕，容乜易門前軟掉就gg

差唔多起飛 潛

預祝你全程不眠不休

飛邊到

屌 我到1號就會返去入職個部門
但呢排係咁塞野我做 最後而十日睇黎都無得輕鬆過

係咁畫圖改圖

就死

射波

日本

垃圾工程佬

叫千里去日本轉

我係

可能係插畫家

會唔會畫畫下畫左伊利亞

Dr Lee樂園

AutoCAD is easy

千里都識

其實唔難
用excel都畫到

成班垃圾工程佬
me too

呢度會計 it都有

庶務

你講我呀，兩樣做齊

你冗員

就黎俾人炒

屌 扮乜it it9無可能有老婆仔女

真？

兼職 ........... 公司電腦係我去買，windows係我裝，router係我set，寬頻合約都係我去deal，但係就冇兩份糧，如果唔多一樣技能留係公司，可能好早就比人炒L咗

利害

IT9唔係全包咩

呢種唔算技能啦 你個女都識

咁我正職唔係IT，公司又冇話我必須要全部都識，不過老細部有問題我就要全力去搞掂

公司d c9電腦智識好有限，呢到求其一位巴打都可以ko佢地

我個女都唔知幾鐘意去公司，成班姨姨都唔知幾照顧佢，
經理又成日買野食比佢，暑假個段時間仲送幾張godiva雪糕券比我個女

Me打雜狗only

咁細個就灌輸返工係開心嘅假思想畀佢

你應該要展現返工係究極辛酸同黑暗 等佢努力發奮

去到公司佢都係攞住部 ipad 睇片，間唔中就搵下我，某程度都幾影響我工作，其實我唔係好想佢去公司

其實你帶佢返去係公司默許定問過老細

me2

以為後面位第二個部門嘅阿頭調返去佢部門個層坐之後 我就可以冗員到12月1號走人

點知而家仲忙過之前

當然有問過老細，同埋之前其他c9已經有前科，包括經理

狎4男生手淫口交 童軍教練認7罪候懲

等千里返黎香港開post

1001

手痕禁一下呼符出C狐

長草期都有海豹

d5星禮同土方俾班歐洲人抽哂，我點都抽唔到

我都想要C狐呀

個池太毒都係放棄算

日版同台版個隻都係靈基4之後就入倉，冇乜點升技

🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇

我為左藍卡隊升滿技...

醒醒吧！他10歲就娶老婆 8歲蘿莉成人妻

🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇

都話東歐啱你去

唔升技點消耗QP呀

原來係爆好友上限，睇下得閒再del個人俾你

食咁多書頁點升

ok

所以冇晒書頁了...

今期刷多d

刷完新選組已經無晒蘋果
hea住打織田個分應該都輕鬆爆分

努力中，但太多術職想升技...

做乜睇唔開食蘋果

基本2場出一張好易啦

話口未完一場兩張

燒！燒晒你地班歐洲人！

連素材都俾班歐洲人搶哂，唔洗玩啦

趁千里絲打未返到，搶到1001果個負責開Post

原來310 Meltryllis BB好易

無所謂啦，留係度收息咩
要刷料咪開石，禁個制就有

大課長宣言

抽到先得架屌

本多終勝

我非洲窮撚黎

你不覺得人有兩個腎有一個是多餘的嗎

已經keep好咗265火俾bb, 一出就可以射爆佢

新post

唔知醫生會唔會抽殺生院